除左口罩 洗手，仲有電話

洗完手食飯，但一路用電話一路食野
點洗都無用，大家記得盡量用酒精清潔下電話

而家每晚會將個case連埋眼罩一齊放落滴露到消毒